買左樓想移民

上年買左樓花下年先收樓，諗緊移民所以想賣左層樓佢

有無人知仲可以點？

未過ssd講經咩

on9
買得預左做奴隸

等兩年即放

如果你唔介意輸7位數

No!
幾多廢老手持幾套物業撚狗咁撚班後生仔
就係要持有物業、壯大本土
唔好比大陸人持有香港資產